[TREASURE MAKER] TREASURE討論區(107) 十二隻百厭星不知不覺出道二百日

FIND YOUR TREASURE

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日正式出道，亦於翌年2021年3月31日於日本出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

入坑/新Fans指南：
1角逐出道節目TREASURE BOX(2018)播放清單：
2出道自家團體綜藝TREASURE MAP播放清單：
3TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO / TRUZ]特別企劃播放清單：
社交媒體連結：
官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO/ TRUZ IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

1音樂專輯作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

4第一張正規專輯作品《THE FIRST STEP: TREASURE EFFECT》

發行日期：2021年1月11日
發行：
1. MY TREASURE TITLE

2. 나랑있자 BE WITH ME

3. SLOWMOTION

4. BOY

5. 들어와 COME TO ME

6. 사랑해 I LOVE YOU

7. B.L.T. BLING LIKE THIS

8. 음 MMM

9. 오렌지 ORANGE

10. 미쳐가네 GOING CRAZY

同名實體專輯
TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (BLUE,GREEN & ORANGE &VER.)

TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (KiT VER.)

實體專輯發行日期：2021年1月12日
收錄：
1. MY TREASURE
2. 나랑있자 BE WITH ME
3. SLOWMOTION
4. BOY
5. 들어와 COME TO ME
6. 사랑해 I LOVE YOU
7. B.L.T. BLING LIKE THIS
8. 음 MMM
9. 오렌지 ORANGE
10. 미쳐가네GOING CRAZY
+ 11. 사랑해 I LOVE YOU Piano Ver.
+ 12. 음 MMM Rock Ver.

*************************************************************

2OST音樂作品
日本動漫《黑色五葉草》(“Black Clover”)第四季ED歌曲(Ending no.13)

發表日期：2021年1月5日
發表：
1. Beautiful (JP ver.)

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TRUZ代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓、大波焄
代表Emoji：🐼
TRUZ代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TRUZ代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TRUZ代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TRUZ代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TRUD代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TRUZ代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TRUZ代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TRUZ代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TRUZ代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TRUZ代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TRUZ代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - Rookie Of The Year🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟
2. TREASURE - Worldwide Fans’ Choice TOP10 - No.9 🌟

Korea First Brand Awards 2021
1. TREASURE - Best Rookie Idol (Male)🌟

35th Golden Disc Awards(2021)

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

APAN Music Awards(2021)
1. TREASURE - New Wave Award🌟

Seoul Music Awards(SMA) 2021

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA）FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

[2020 MAMA] TREASURE_BOY + I LOVE YOU

[2020 MAMA] TREASURE_MMM

TREASURE(트레저) at 2020 MAMA All Moments

엔하이픈·에스파·(TREASURE)트레저, 세상 화려한 군무 ‘INTRO’ 무대ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)
(1:25- Start)

TREASURE(트레저), 칼군무의 진수! ＜ 사랑해 + BOY + 음 ＞ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)

[제35회 골든디스크] TREASURE(트레저) '사랑해' + 'BOY' + '미쳐가네'♬｜JTBC 210110 방송

第一張正規專輯作品

[TREASURE - GOING CRAZY] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

[TREASURE - MY TREASURE] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

210116 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210117 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.695(210121)

210123 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210124 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.696(210128)

210130 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210131 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.697(210204)

210206 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210207 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

201205 {IDOL LEAGUE} TREASURE - 음 (MMM) [아이돌리그 미방영분]

TREASURE(트레저) _ My TREASURE | Special Clip | 스페셜클립 | Performance | 퍼포먼스

[Relay Dance] TREASURE(트레저) - MY TREASURE (4K)

TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' 2배속 댄스 /[DAY6의 키스 더 라디오] l KBS 210120 방송

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

TREASURE - ‘SBS 2020 K-Pop Awards’ STAGE PRACTICE VIDEO

쿨룩 LIVE ▷TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' /[Day6의 키스 더 라디오] l KBS 210120방송

TREASURE (트레저) - 음(MMM) Rock Ver. [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

TREASURE (트레저) - MY TREASURE [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE - 2020 DANCE CHALLENGE HITS COMPILATION

[가로 직캠]방예담 - Make Up (Bang Yedam) [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 방송

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 1화

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 2화

210120 KBS 방송 l 본인등판 with TREASURE(트레저) full ver. /[Day6의 키스 더 라디오]

210202 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show with Hyunsuk & Jaehyuk

♨공포의 시간♨ 신인 때만 가능한 성대모사부터 아크로 바틱까지! [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

남자 보는 눈 있는 정우의 꿈☆ 유희열과 함께 작업해보는 것! [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

※신인美 뿜뿜※ 이제 5개월 됬는데... 마지막?! 불안불안한 앨범소개..ㅎ [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE 投票系列💎 召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

投票音源帳戶指引（隨時可能有更改 請自行留意音源更新詳情）

1. 建立NAVER account投票

2. 音源節目投票內容及票數佔分

3. YouTube刷View須知

4. Spotify刷Stream須知

5. Idol Champ 投票須知

6. Mubeat 投票須知

7. Inkigayo 投票須知

8. Whosfan 投票須知

9. MWave 投票須知

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)
18. 典光火碩 - yoshi (典) x hyunsuk (碩)

香港人飯繪/代購Instagram 站推薦:
飯繪:
1. @karmartm

2. @yedamieiscute

3. @topokkixjai

代購（選擇任何代購係閣下自由/恕未能盡錄）:
1. @kingdolls_hk

備註：此站含其他韓團代購
2. @treasure.hongkong

備註：此站由妹飯經營/不時會有簽售團
代購黑名單(不包括停更站):
1. @treasurehk.seraphic （代購服務極差）

原因：BP前首站/S站個名難聽過粗口
2. @arrest.go （代購服務不理想）停更

原因：回覆慢/出貨速度慢

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

正皮一樓
徵MC焄/Kijoring生日圖中~~

帶我個年下男友黎lm

造謠撚全部彈開

我發覺冇咩佢哋靚仔圖 得啲on9 meme

同埋大量童年相

全體克隆人lm

3月壽星齊lm

Lm

短腳尹lm

啊啊啊啊啊

黑髮仲要西裝妹妹不行了

竟然係黑髮差啲叫左

喺公司含春笑緊 好彩有口罩

禾要B撥B撥車

嘩屌黑髮

我屌黑髮

終於唔係hoodie

帶埋老公仔LM

屌我較咗啲icon識郁 閃到我盲

個個都著老西定校服 今日到底錄咩

咩老公仔

次次都俾樓主搞到盲

又係校服tmap?

張圖笑死

禾唔得啦
大家保重啦

轉到頭暈

cls黑髮

芳典係老西

一見到呢個icon就知係樓豬

典親哥哥

Boyfriend Jae

原來係上認哥

CLS

屌係咪真㗎 啱啱我都有諗過 但係都係冇講到費事打咁多飛機

真係好撚正 可唔可以永久老西

係咪真架

好型

大佬話今日收唔齊數就冇得返屋企

我有好多真真圖 放住咁多先

又要加藥

好期待

會Svae底先

芳典真係好襯西裝

禾都係

但係睇twitter啲人又話唔係如果係錄認哥會出新聞睇定啲先

老西tmap

屌正呀

做咩

以為你又喺邊度柒咗添

本身哩個：

宜家哩個：

好橙...俾大朴(波)姑娘罰我拖地...我搞到ICU水浸
金本姑娘幾時救我

今日矛當值去收數

其實你刀有份不過禾見拖咗地金本姑娘返嚟會有丁圖俾禾睇就算了

聽日金本姑娘就會返到禾嘅身邊

今晚禾同細佬落club先啦咁

大佬型到

咁睇又變翻啡

留名

黑西裝巧巧j

l翻個m先

乜色耀西都係咁型

唔怪得tb奎勁冇自信

金俊奎呢排咁活躍

嗰陣個造型太薯 冇人留意到佢

可愛奎奎

加埋個牙旺頭

笑咗

仲要面腫腫

一開頭仲要染金毛

睇翻ygtb奎仔明明著得好型

做咩呀佢哋

多謝cody啦日日俾佢戴畫家帽

M9睇崔崔

嚇死

頂你成日睇埋啲咁奇怪嘅野

Ruto 變曬型

重點係佢點搵到咁多奇怪嘢睇

頂呢排唔知做咩咁多奇怪嘢

佢個眼神係勁想買

屌好on9但睇咗十幾次

笑到停唔到

癡撚線

我不是奇怪的人

癡q 線笑到仆街本身今日好頹睇到條片即刻開心晒

真 好好loop

個頭搖下搖下好過癮
奎仔呵返

my규
勁好笑啲眼向左又向右

屌好on9但又好好笑

細佬

兩條友夾埋一齊出？

點解我咁正

細佬bb

個個轉死性呀？

呢隻狗仔第一張好似怨緊我哋出軌睇kingdom咁

第三張

所以叫我哋早抖

不嬲架啦

唔睇囉

自己整gif

榮b啲po最近奇奇怪怪

禾條仔同我講goodnight

榮b講good night

有啲未見過嘅poster嘅

床照

Cls

搞到我番緊工係咁含春笑

笑死100%match男朋友呷醋表現
睇囉 我瞓先 早抖

呢個🥰🥰emoji即刻變晒樣

: 慢慢睇啦你 我訓先早抖

仲要幾條友一齊post早抖

唔睇了 一齊瞓
遲啲出kingdom ep01再睇

浜田朝光：bobby仙貝

：你咪去睇其他仔囉😊我去訓先打機喇🥰

可能佢同Yoshi都有睇

現實可能係
:你慢慢睇啦我訓先
心諗 yes!今晚終於無人阻住我打機啦

一齊睇

原來我今日未post相喎

係現實嘅男朋友見到你有野唔得閒理佢會仲開心 因為可以去打機

笑死

你個勤工獎係咁先啦

陪牙鯊睇唔算芯

：哇Spiderman wowww Avengers
下次我地中二病宿舍可以玩

真

雖然無上水一日 但出勤記錄都係我第一

快啲開po試水溫

碌碌下相簿摷到依張gif

我老公抽我個仔水

你個仔主動先點知朴gay焄冇啦啦自己做埋啲痴漢行為

間接kiss交換口水

佢隻手好大

淨係睇咗師兄

最後嗰下咩料自己錫落去 間接kiss

有安全感

你個仔主動先 唔怪得我

自己隻手好唔好錫呀

有你個仔嘅氣息係度更加好錫

Jihoon Biden

成件事好撚變態

大家咁話

我愛温斗

依啲褸好似啲露體狂會著嗰啲

啱晒光伯

你哋知就好

respect
以後話少啲你係痴線佬

其實禾唔介意

想同真真搭巴士

好想俾芳典瘋狂踩耳機

m底

第一眼睇都係咁諗
邊係神探啫

唔怪之得，YG 係咁星期五CB 喇

一時之間有啲mind fuck 個ex溝走咗我現任女神

感覺好奇妙

好撚爆..社內戀愛..

嘩jenjen

最爆係gd 同Jennie

對兩個都無感..
私心FF過GD & Dara ..

D社點會放過GD..不過GD一定都係唔理佢..

下次又出首歌diss記者talk shit

GD: who fucking care

係喎, 就出碟
不是我們家, 無乜太大感覺
同埋GD都三章喇..拍拖好正常呀

前晚先j緊the show
仲心諗接受唔到佢哋以後會同唔知邊個男人拍拖

Dara我接受到佢結婚..

網上開始有welcome greetings 內容卡圖出

好靚仔！

細佬話要拍得靚仔又可愛

嘩頂巧正

屌, 1.2

小學雞紀念冊

呢個咩嚟

大postcard後面？係咪即係要抽嗰張

好得意

鯊鯊3月3號公開嘅？

點都愛耀西

呢本嘢係咪結婚嗰陣派俾客人嘅紀念冊

好想要..一定收呢張..

尹少黑長攣毛世一..

新婚照

結婚相

真個感覺好有趣
不過比gd溝咗牙jen 唔係其他男人都好

asahi day 係咩？

Asahi twitter online day

放閃可恥我唔介意放多啲

最好啦

Lawoo喊咗

諗起中秋TMAP

好可愛

三角關係
呢張鯊鯊180

No thank you三角戀

潭仔咁靚仔嘅咩..

鯊鯊由treasure變咗TREASURE

拋離咗後面兩個

榮B

男高中生

禾條仔

以後崔崔影相企前面..

睇嚟榮B想超過二哥拎勤工獎

一山不能容二虎

咩黎 想玩

到底係點定的

似係本身system有

好期待 唔知係咩呢

牙哥幾時可以試下用自然光影相
張張都disco紫燈

佢真係好鍾意..

好得意..

睇到第二張圖以為bonbon洗完出黎唔再係蛀牙

bonbon仲要洗洗下除埋老豆件原味衛衣

勁得意

崔豬version

頭先仲有個崔崔版本

見唔到你po咗添

呢幾日咩日子朴蒸魚

又係呢件褸

得一隻

我老公..

牙哥幫禾沖涼
比起傻奎佢勁大堆衫

滲透咗陣成熟男人除出嚟

睇吓bb魚降吓火先

點稱呼你

崔崔仲要用peaceminusone夾晾衫

原味嬲

朴太..

冇得夾頭

我係你老公家姐喎

頂係喎有米仔係咁

家姐..

偷偷長大

佢畫得好細緻..

老公..

咩日子

牙b

2月24號星期三..

今日仲有邊個會出嚟呢

牙鯊好耐無上水

仔仔都係

今日上水就好了

金本芳典扭扭扭

巧想同芳典

BB魚都唔係好降到火

唔係大時大節好難見到HAA上水

只會生日同新年上水

唔通7月1號comeback ?

應該講笑我個仔唱高音有咩可能尖叫我就信

又撚TME

睇怕成篇都係9up居多

唔好啦

好想睇DVD

我老公好cute..

無曬K4 kit..

我冇買到希望有現貨

個耳機防水？

我年下男友真係愈黎愈正

Flex~

頂我慢慢縮開緊

應該有人買多會放

唔好拒絕我個仔

睇吓如果係鯊鯊 你會唔會縮開

兩個玩競步比賽咁

仲縮？我即刻哄埋去啦

屌邊度黎嘅相貼地男高中生

係Pinterest 搵到的仲要對鏡影

好嬲好嬲

忍唔住大聲笑咗出黎

咬牙切齒

但又吹蒸魚唔漲二哥好好恰

平時佢好京禾

好mk好貼地 我中學嗰陣同啲frd都做過依個行為

禾都係初中個陣成日都咁影相

二哥：好想講粗口 但拍緊野唔講得

奎叔

好想聽二哥用粗口鬧我

閪住面迫我埋牆鬧

笑咗榮b扮洗牙聲仲要拎隻蛀牙仔出黎示範

到鯊鯊

執漏咗Hikun 留喺洗衣機入面
相機都放入洗衣機洗

你同我想講嘅嘢一樣

崔崔個耳機都係

我申請睇全景 我想睇尹少反應 避開呀拿

屌早知我頂咗去啦宜家哄埋我條仔度

禾分身又出場

Welcome greetings 同cashbee快啲到貨

太遲喇

差啲唔記得咗cashbee添

喺度認親認戚

咪又係鯊魚禾分身一邊陪牙鯊一邊陪牙哥

笑禾你一街都老公添啦

啱啱好落堂準時收看7點開始

靜啦

笑死 以後真真唔係🐹 係🦍

我仲買咗周邊

仲有2分鐘

我頂

好似冇treasure

英文老師咁

真真哭𠹌咗

我知 unboxing咋

我以為有

咩料 以為㩒錯咗

頂 我都一入去以為㩒錯link

左邊條友好似瘦版達哥

我已經跟咗k站買點解唔早啲講

係咪玩嘢

屌 幾時先肯unboxing

廢up完13分鐘 開到一半 之後換過本新再開

勁多廢up又唔係有仔仔睇

我覺得佢哋應該要直播一個鐘

似sell野多過unboxing

睇到我想買多本

啲貼紙多格到畫咗幾耐

愛有心

你依家買 有機會拎到簽名ver

屌勁尷尬 冇人3月3生日啊

但係佢呢度又冇

真究竟個日子係咩嚟

係仲係咁問

朴志焄學識寫繁體愛字

3月3係Asahi day
唔知咩意思

好似佢哋自己揀

頂我send得勁慢

鯊鯊嗰個都有

想睇佢地tmi點解揀呢日

本kit好得意

好彩禾有買

原來kit係咁用好神奇

Do you see it! Do you see the magic

希望有人放

懷疑你係做緊live嗰個

屌好好笑個醬爆勁誇張

癡線

真係好有心喎

奎B 蒸魚

尹少扮唔記得鯊鯊生日 之後鯊鯊嬲咗小情侶的情趣

當潭仔冇到

好sweet

係

西面奎其實幾正

潭仔:

潭仔

一去不返啦已變傻奎

屌

依家佢西面你淨係會諗：條友係咪未瞓醒

呢張圖真係好撚match

兵兵兵兵

器官

幾時可以收到kit睇

收工睇到依啲真係即刻精神曬

嗰下懶腰年紀輕輕已經有浸佬味

蒸魚見阿仔唔記得 個樣係真係sad咗
04line真朋友 好得意

好正

魚:已慣

好鍾意睇佢哋小學雞鬧交阿仔最尾挨落去魚b度真係

竹
我都係大牛b幾個月啫

屌配埋依張圖成件事真係好撚sad

其實覺得張圖好得意先貼 點知引發晒大家啲母愛

金俊奎好可愛

我要磨牙磨牙

睇到我都好興奮以為拆嗰個係我

Hit me

一齊shopping

好似又係買嘢有得抽即影即有琴日見到佢story
今次會唔會又係得啲唔識嘅人sell嘢

我都想俾你打

畫到朴蒸魚咁嘅樣

Come on

以為一齊shopping添

孖潤腸嘴

花師奶咁

唔知啊講下咋

我攤平咗啦

好正 幾時到我拆阿婆鐘意林英雄

我都攤左上床啦

啊婆都鍾意弟弟

拖鞋咁污糟就唔好上床啦

你就污糟崔崔今日先幫禾洗完白白

聽曰再嚟多場

我都好乾淨的 日日有唔同人幫我沖涼

打完啦？你咁快嘅

殘障真係慘辛苦姑娘了

頂
啲姑娘好細心的

你攤平咗啦喎

頂你

想睇崔崔同人嘈

如果佢做忙內會點

崔崔應該係妥協嗰個衰心軟

真係忙內ontop

唔好喇，佢要同人嘈先會天然撒嬌

最近先發現崔崔個樣唔笑其實都幾閪幾惡下
可惜99%都笑到傻仔咁

當時真係睇唔出佢咁串嘴

佢係呀，唔笑係西人

佢喂人哋都有撒嬌tone

姐姐最鍾意

tb崔俾菊花評價嗰陣好西

係一真嬲就勁西

牙妹都鐘意

嗰陣佢呢個有任務 要揀一個想親近嘅member對望 魚b揀咗二哥 佢托住二哥個頭man到得意到最後係二哥頂唔順唔敢望所以失敗咗tb焄好純情好0

好掛住嫩口嘅我

你真係超得意 想瘋狂摷你個頭聽你瘋狂對我撒嬌叫누나

勁好笑我個陣唔知做乜勁咁年下進取男feel 覺得二哥好嫌棄禾

二哥邊度嫌棄平時自己熱情做開主動 突然俾個年下進取男進攻做主動 即刻怕怕醜醜

仲要佢以前mixnine同tb嗰陣都瘦 佢唔出聲顯得佢更加似mk仔 唔知以為佢係壞過凱婷嗰啲

M 9見識過

嗰時我覺得佢做嘅所有嘢都好似大聲

好cute呀

누나你瘋狂摷頭我只會瘋狂縮開再大叫아ㅏㅏㅏ!왜!? 唔會有撒嬌的

點都估唔到之後黑順毛加肥少少奶到變忙內咁

但睇完個just another boy之後真係虛勢黎

菊花都係咁講

黑歷史

YG: rapper最緊要虛勢

見到你咁更加想撚你想追住你個頭黎撚

笑死明明要扮型攬樹 之後見到有蟲即刻大叫 又短得濟爬唔到上去

全部rapper都係勁有反差

開頭都覺得睇緊窄版大聲

我諗佢宜家就算染番金毛都已經變唔番嗰陣咁 宜家佢做乜都係可愛

即刻掩住耳仔

好撚cute成日都想攬住佢黎錫 太可愛

台上好型 台下全部都係傻仔

佢而家已經習慣tag自己做偽忙內同自動波撒嬌

鬼叫佢愈大愈童顏雖然佢大過我但我成日當佢係小朋友咁睇

哥line撇甩tb緊張到仆街個閪面樣 而家全部後生十年

真 嗰陣個個都認真mode啲閪面樣出曬黎 唔出聲又冇表情嗰陣生人勿近咁款 宜家個個望落都好好恰除咗二哥

睇完xman個集二哥乖乖俾潭仔搣 事後仲傻下傻下話其實唔太明規則 就開始覺得佢都好恰

我走唔出佢送你番學嗰集tmap嘅陰影

聽曰記得準時起身

好撚恐怖

深夜暴擊

你勁靚仔

有廣告睇 入到去咪又係未有得賣

王子

頂笑死全部都係花

真再加埋琴日welcoming條片 話蒸魚明明自己嗌咗其他味雪糕 但係就唔食 係都要搶佢個薄荷朱古力味雪糕黎食 仲唔只一次就覺得二哥都唔係咁得人驚

露美哭𠹌咗

原來除咗二哥仲有人要 fansign問中唔中意薄荷朱古力個個都答唔食/冇食過唔知

牙膏

Romy翹手勁似佢老豆果然大波就係要咁

笑咗露美翹手好似棉花糖好想食

睇頭幾張仲以為二哥對露美咁好 勁溫柔用手洗點知全部花都係咁

我都鍾意mint choc可以同二哥一杯雪糕兩份分

飯咗佢哋之後成日買同款零食野飲公仔麵

露美：daddy原來我唔係唯一嘅囡囡

二哥應該唔想分 俾錢你去買過杯啦

新嗰集tmap又多咗啲新嘢食 跟住佢哋個list黎買

之前好奇崔崔個支shooting star係咩味 search咗下係撈埋咩跳跳糖 最後自己求其買幾桶雪糕落爆炸糖 又真係幾好食

上次二哥排chocolate bar都未搵到

試晒lotte啲朱古力啦

搵次試下先聽落好似地獄料理

幾年前759有又平又好食 依家搵唔翻

細路仔口味

呢個好笑..

我覺得幾好食雲呢拿食到悶悶地又有幾粒糖

yg select泰國特典靚到仆街

又大波

薄朱不知幾正

牙榮性格真係好好

oppa型到

我都專登入原po睇原句ff啲語氣

有啲咁好嘅男同學真係好難得

薄荷朱古力派
我成日同二哥臨訓前當宵夜食

可能我唔鍾意啲莓味 覺得勁難食食咗一啖成杯dum咗再買過

我舊愛有代言過之前買過黎食 幾好味

我又覺得幾好味到底你哋有幾唔鍾意甜野 蕉奶同哆啦A夢奶又話唔好飲

唔知以為佢係好黑人憎嗰種自戀狂

+1

我黑朱古力同甜嘅朱古力都會食黑朱古力會食99%嘅添 我把垃圾口乜唔健康嘅野都先會食

我一食黑朱古力就會狂打乞癡

點會咁 覺得好神奇

Yoshi好似冇Twitter上水一排（唔同阿鯊比較）

22號先上完

合照
想要二哥勤工囝式update

咁貪心有冇諗過本命係牙鯊嘅fans嘅感受

由細到大都係咁 食少少黑朱都會

竟然出預告

嘩屌我bb

我屌

係就好宿舍四人演技大爆發
見到兩個打格仔既仲興奮

打格仔係邊個

同公司大前輩SECHSKIES殷志源同張水院

YG Fam?

嘩咁大陣仗

原來聽日又到星期五 真係過得快

最衰聽日翻學又約咗frd食野 冇得即刻睇

見到通知彈出嚟
仲以為係咪po錯劇透咗

張P圖

禾隻貓

想溝

丸

連個洗衣籃都污糟過人

同埋有兩個機械人

woopy好慘 啲蜘蛛網

Woopy:

佢頭個夾

成日笑到烚熟狗頭咁好鬼死得意

我個年下男朋友仔型又得可愛又得

濾鏡太厚又係覺得佢尻rap都好聽

好似路邊推車仔檔幾蚊雞就有嗰啲夾

真係我老公嚟

我老公嚟

庭煥妹妹

係我嘅

3200 noona又中簽名即影即有

這些機會...

有錢真係好

本命鯊以前追開bb個啲失蹤人口表示習慣 反而好唔慣日日有野update好驚之後入冰格嘅日子

우리 딸~

我冇乜所謂 佢哋想up就up 唔想update變咗係佢哋嘅負擔入雪櫃就真係驚啲 不過都要有心理準備

我仲對上次崔玹碩day個幾句rap念念不忘

真希望佢哋可以想up先up 唔好太行boyfriend setting

我驚佢哋一唔up/up得疏咗 就會有人鬧佢哋 不滿

我都係 真係好正
익산의 나 없으면 아무것도 아냐

即係奎B同水晶都識識地？

之前咪就係有人話佢哋up得少 自此之後佢哋就成日up心諗班人之前係咪追開啲霉團要靠啲sns營業先維持度落去

本身YG都唔係行營業嗰Type TREASURE咁多營業反而唔係好慣
又可以咁講TREASURE 吸咗好多非YG飯 啲人唔慣飢餓行銷咪鬧囉

今日直播

最尾個句

成件事好少女

真 煩到 搞到為up而up大家都唔開心
雖然依家見佢哋成日up 我都睇得好開心嘅

我都唔記得咗好彩冇中伏

第一次知有唱水晶demo

依首佢真係唱得勁好聽 好啱佢把聲 想要full ver.

有full ver.啊

全部demo都好好聽
GANG BERRY都好正

嘩竟然有full之前搵極都搵唔到

聽咗咁耐都唔知有full ver.添Gang Berry同Playing Games都正

gang berry正到

之前得個幾十秒已經聽到狂loop

原來soundcloud有

好養眼想像下喺條街見到兩個咁靚仔嘅人大飽眼福

年年刀咁講邊有公司會講我哋今年唔打算有任何CB

兩個同一間宿舍後成日糖黐豆咁

屌真片都出埋話7月 點知8月先出

睇黎一齊住之後真係frd咗好多 以前都唔見佢哋特別多互動

YG 都有得好信嘅

我喺街見到呢啲會抄牌

點解Bobby 有啲靚

YG fans 開始得閒

鯊鯊同ruto小圈子到

金知元 正妹

鯊鯊兩粒虎牙同酒粒仔

好主動我冇抄過人牌

咁靚仔都唔抄？

傻仔頭另另

係咪因為同大聲比

榮b/二哥

中二病

有次放工凌晨喺條街無啦啦比個男人拍膊頭抄牌 嚇到我即刻急急腳走人 好撚恐怖

靚仔係用黎觀賞的

想睇芳典扮

竟然有啲道理

我都無

ruto京京

我個frd係vip成日都話佢哋宜家好似退咗休咁

tb奎

真心勁ikon同winner好似都差唔多大 但兩團style完全唔同

有次自己踩單車夜晚回程去到大埔有個阿叔埋嚟搭嗲 仲話係大尾篤已經留意我 嚇到腳震 又撇唔甩 一路同佢吹水踩到返大圍交車

痴線咁撚癲嘅你 係我一定唔敢應佢

痴線仲要共處到大圍咁耐

唔知拍咩呢

條蝴蝶結諗起小學朗誦

望乜都覺得係拍認哥 雖然冇乜可能

又有流出

崔崔好細粒二哥就嚟夾死佢

表情真實

朴G焄真係好鍾意夾嘢

好得意明明佢先係大哥

鯊鯊好𠹌q 好想瘋狂保護鯊鯊

無印象有呢段又想重睇考古

我好似淨係睇過一次 因為覺得呢啲好悶

係喎佢地兩個掉轉咗

一個遲發育一個愈大愈嫩

我啲日文口音係跟我條仔

阿哥個樣夾住仲要係咁搖

終於見到鯊鯊

多謝bb帶晒啲失蹤人口上水

牙鯊個張

男友坐姿

我和男友去旅行1

牙鯊仲生還緊

話時話bb影相真係有兩手

jeongwoo hyung

奎仔好可愛第3張影到佢好bb
btw 仲有15分鐘就有tmap

笑咗
第二張睇cm話出道記者會會喺嗰度做直播 點知最尾係播新聞

奎仔需要哥哥保護
頂今次到我冇得準時收看

四密忍手放lunch先睇

我都晏啲睇..

遲早前面個bb都會俾佢哋同化
揀2號10號

我第一反應想坐8號
9同11好橙 日日上堂不停俾某對cp放閃

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區(108) 感激水晶前輩提攜十二隻衰囝

我揀3號6號有我有細佬肯定成堂唔使上 6號可以俾榮榮同牙b圍住

8號應該俾隔離兩個同化一齊發癲中二病

同佢哋坐仲想上堂？坐二哥後面不知幾正 可以同細佬一齊密謀點搞二哥後面

不過我勁鐘意同啲搞屎棍一齊上每堂都好有樂趣

事實係到時半班人日日遲到早退請假

7號 12號有芳典潭豬教功課

好想整蠱二哥小學雞貼貼紙落佢背脊

想同佢哋一齊遲到去食早餐

12號太前了
不過佢哋啲功課一定傳到周圍都係

禾可以小息一齊同佢哋組團去廁所

俾我發現咗之後:

二哥同我去開殘廁